721警黑勾結 831太子打死人 陳彥琳全家被殺 無數裸屍浮屍 輪姦雞姦性侵犯影裸照酷刑

香港人 永不忘記

香港獨立

洗唔到白架喇 死黑警

燉炳強 睇睇

永遠置頂

Mon po狗

洗唔到白又要比小強柄鑊甘

Push

比負評個個係狗狗

阿蛇咁快入黎比負評 好驚咁喎

周同學
仲有荃灣比人擲落街果個
仲有又一城果個

黑警死全家

Mon po狗好撚快手比負皮

push

Mon po 狗死全家

大家不要忘記

香港獨立

致自由：
香港人 永遠 不會忘記

Hard to forgive
Never forget

推到黑警死全家

止警暴 制政亂

我會用一世去記住

831後

推唔上 好野

冇人推 連登滲透成功

推唔上

負評仲多

完全冇人理

Push
Push

推呀小強

有五毛瘋狂負皮

（超突發！）有警察投稿：原來鄧狗搵左專業公關 ,連登出PO搞分化

推

即刻冇Mon Po狗推Post🤗

目測暫時有一隻狗比負評

基本 連登都染江哂

炒車